［突發］譚惠珠：《國安法》可能係星期日（周未）就會通過！

全國人大常委會本月28至30日（下周日至周二）開會，料繼續審議「港區國安法」。基本法委員會副主任譚惠珠今早（26日）於港台節目表示， 港區國安法立法事在必行，「很有可能性在這次通過……有機會在這個周末投票」。

大陸嘅週末係包埋星期日
28/6 星期日就係開會嘅第一日

譚惠珠稱，以她所知經人大常委投票後，港府需要刊憲後港區國安法才生效，但「可以synchronize（同步），令投票時間及刊憲時間好近」。

因為如果目標真係要喺7月1號之前通過同執行，30號先表決其實好倉猝。照常理佢應該會愈多一兩日。 所以星期日會通過真係唔出奇

佢呢d權力邊緣人知西咩
連份稿都未睇過

今日有活動

攬炒團隊聯繫到喺EU有一定影響力嘅Martens Centre think tank 討論歐盟可以點支援香港！

嘉賓：
#斯洛伐克前總理 Mikuláš Dzurinda、#歐洲議會議員 Miriam Lexmann MEP、#梁繼平 手足

時間：
26/6 (五) 香港時間1645-1745

詳情：

【626攬炒團隊 歐盟戰線新嘗試！】

時間上，明白大家返緊工，未必衝到去廁格睇直播。但希望大家可以喺夜晚、週末重溫支持，借力量俾我地。

今次 think tank 活動view 數將會係一大指標，鼓勵更多歐洲think tanks 為香港發聲，思考香港重光後嘅國際價值。626見！

快撚啲啦 成日係度吹風 日日得個吹字

佢自己被通知,成日問班賣港賊做咩

若果今次又通過唔到就真係搞笑

雖然唔想咁講,不過如果呢刻仲唸緊有機會唔過,會唔會過份樂觀??

已經準備好做小粉紅
周圍幫支那辣火頭

譚耀宗講就話姐, 遲D掃街講野都上報

快D過啦

仲要等咁耐，宜家即刻宣佈過啦

唔好好似阿仙奴咁48小時又48小時

屌

蕭生又講中，趕七月一前通過

但係英國對香港半年報告又係佢提議

兩邊鬥加注
最後睇吓邊個係二仔底

幾驚你唔過

人大一定最後果日先投票

快撚d啦 我要BNO免費移民英國

唔信
咪又係吹水多

btw，講還講

日撚日吹風，快撚啲攪掂佢啦，我堅等緊制裁呀，好想睇你班柒頭有咩反應